（認真）有冇人一齊響應？

頭先收工聽到有人響應呢個活動，窗口出完聲後 樓下條街都有人回應 成件事好感動⋯⋯ 可唔可以多d人一齊響應？

可以嗌「香港人加油💪🏽」/「光復香港，時代革命」

一早有 嗌啦！！

嗌過 無人應我

聽到有人響應 感動

ching，好波

希望18區一齊響應（如果好似200萬+1個轉咁多人響應呢個活動就好la）

做呢樣嘢是志在有冇做，唔是要人應你ga嘛⋯⋯

勇武都用咗好多力水，和理非可以做嘅是 能夠做什麼幫到大家出一分力就做什麼

個下真是好熱血